其實馬明做錯咗啲咩，點解個天要咁對佢？

無獎都算，今鋪都要帽，鑊鑊都俾人笑